其實只要每個人認清活動既目的,就唔洗驚有鬼

就算真係有鬼搞事

大家只要知道出黎既目的係乜 就得
好似今日咁,今日既目的係去美國領事館,今日係完全和理非既活動

所以其實有鬼搞事,有黑警挑釁,大家都唔好理
咁就可以

遊行完,咪正常咁散場囉

我自己4點9行完
5點去到香港站 無狗,成架車都唔多人(唔知係咪中途好多人話香港站好多狗,所以走左去其他站)
成程車都安全
其實只要大家上網睇多D資訊 我覺得可以令你知道幾時應該走 咩站可以走
唔係前線既手足,真係唔好食花生,依家班狗係亂拉人
其實只要大家中後排,和理,安全走晒
勇武都會走架啦,反而你唔走,先會

完成今日既目的就走
因為越遲走,就越難全身以退,所以最好每分鍾都上網睇住最新既資訊
可能你會覺得唔甘心,但可以話比你知,不被捕先可以每次活動都出黎
好多手足被捕後,想出黎都唔得,所以諗清楚,你想每次都出黎幫手定係以後幫唔到手

同埋依家黨鐵會封站
大家越遲走越無得走
睇到依家....見好多手足仲未走到,有D搭船又要掉裝
希望大家真係知道走既時機有幾重要
我5點係香港站走,到屋企,一隻狗都唔見
可能大家對黨鐵0信任,但船走,巴士走,其實都唔安全
因為班狗已經癲左,無完全安全既方法
所以只可以揀最快離開既路線
巴士散人一定慢好多

希望各手足一定要冷靜
依家班狗基本上每次咩行動都係,都係想挑釁我地
大家要清楚,幾時係圍屌佢地既最好時候,並唔係遊行散水個陣,因為好多手足係準備走
係散水車站圍屌係不聰明既做法
大家返晒屋企 換晒街坊裝,有老有後生,去屌9返守住回家車站D狗 先係較聰明做法

同意

認同

push

推

連登又光復了

認同

有哂目標就唔怕鬼
甚至set埋勇武出場條件

早出早歸

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。